[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Последний выход королевы**
---
---
И мы сиди на второй парте на литературе...
А две пизды на третьей...
Ну Шитиковой я все прощал...
А на за мной сидела...
А Аня по диагонали...

---

И Аня в репертуаре с Клайдом...
Начинает урок срывать...
Пиздеть начинает...
Хуяк ей учебники напол с парты хуяк...
Шитикова учебником бум по голове...

---

Юлия Александровна смотрит что будет дальше...

---

Только Аня подняла...
Хуяк ещё раз...
```
- ебало завали....
```
---

Ну меня конечно выгоняют...
Ну лучше 2 получить чем дерьмо слушать...

Ну короче 11 я там маринучку в подъезде мучаю...
И поздно выхожу...

---

Ну эта значит молдавская неписаная красавица Аня...
Ждёт у подъезда с отвёрткой...

---

В чёрное вырядилась...
Вся там в капюшоне...
Демонесса...

---

Но я посмеялся...
Ну она хуяк за мной...

---
```
- К Марине шла...
```
Вот и пиздуй пока жива...

---

Нихуя за мной хуярит...
Я уже повернулся...
Ну давай комон...
Хуяк замерла...
```
- ну чё...
```
Ну короче кидает в меня арматурину и сьебует...
```
- да пошла ты сука! Впоймаю...
```
---
---

Ебала размулюют...
Хуй узнаешь...

---

И она ходила к Марине...
А я у Марины задержался по дольше...
Потому что напюздюлял ей...
И она тогда пришла за напарницей...

---

При этом в компании...
Они говорили что не общаются...

---
---

Неугомонная Аня однажды...
Однажды я ее посадил в мусорку жопой...

---

А у меня было такая охуительная верёвочка...
С узелком...
Всегда с собой...

---

И один раз ночью иду...
И эта сука заменой...

---

Ну они такие бесшумные были...
Со спины подбегали...
Отвёрткой бум и убежала...

---

Ну ночь...
И эта же пизда не угомонились...
И чувствую бежит за мной...
Я иду спокойно...

---

И в последний момент делаю шаг в сторону...
И этой веревкой с розвороту...
И узилок ей прям по еблищу...
И Аня делает марталь со всего разгону...

---

Через несколько дней приходит в шк...
Еблище разцарапанное...
```
- о, новый макияж!?
```
---
---

Это был последний выход королевы...

---
---

Но спустя годы она появилась в Реутово...
И убила мальчика на крыльце...
И описание совпадает...

---
---

Аня Якименко...
Бистро просто....
Убийство на крыльце...

---
---

Значит Аня Якименко мстит...
Я в ресторане...
Ей нужен наводчик...

---

Это Прогноза...
Она ее тогда навела на это время...

---
---

Реутов
Бистро просто
Убийство на крыльце...

---

У меня миллион свидетелей...
А прогноза по указке Гавара ...
Лжесведетельствует против меня...

---

И Оксана Юрьевна ныне Баклашева...
Брала дипломную у Анны фроллин(Якименко)...

---

Но Анечка убегая влетела под колеса...

---

Дипломную ведь Светка написала!

---

Но там ещё был мальчик Гавар...
Который ждал ее на другой стороне дороги...
